[美麗大師明月千里]十二月十日沙田十場日賽暨浪琴錶國際賽日討論區2

華恩庭 信柏寶 得永生

Lm

lm

D B Pin

跟

爆！

跑咩

同路

支持華恩庭P

未跑

唔知潘頓會唔會小氣到全程封隻幸運如意

唔會掛

唔係2半跑😯

再買多次澳斯卡先

希望2贏啦

閘未入

每月一回係咪指M.....

買左每月一回

好想睇如二透出比出面柏寶衝贏

正確人選

咁買番2舊水如意先

14:40

福兆上年有幾步睇下

大場面大家唔好咁信炒飯😁😁

等睇潘頓同柏寶一齊封死隻如意

4>2,3,5

牙拉就封炒飯

沙田 星期日
第5場 位置Q
5 華恩庭
6 新力風

博下冷

agger

入閘

到時就澳斯卡😁😁

咁咪益左有得威

蘇兆輝

跑7-8-11

上2次都係如意孭飛先輕輕鬆鬆跑上尼😁😁

3, 5, 13

出閘

如意又塞

翩翩

1 10 9 2

老巫第三

如意可以轉倉

跑 1-10-9-2-5

牙萊

1,10Q

布文做咩

D B Pin !!!!!!!!!!!!!!!

中左翩翩

潘頓有無打鞭

冇位出呀如意

如意係咪可以換柏寶

頓真係退緊都唔讓路

呀蔡4隻互串
14倍大成功

我翩

布文

以為翩翩有機會贏埋
睇唔出咁有料

又塞

大賽巫買錯柏寶

牙萊切得唔算搏命窩

翩翩cls

道友萊

頭6名有5隻香港跑既馬

屌我隻2

大聲d 炒飯哥

陣間有匪歌聽

蝕咁多你估真係一哩級數咩

依條撚屌

隻馬好似無乜 有位望空

搏翩翩win
又豬

柏寶

呢場服左佢

你老闆，中得番條4重彩

如意

布文又塞

唔通信你咩☺️

各位 多謝支持

大賽自然醒

前大賽騎師

紅衣！
Allin w了

係時候溫final了

如意連有得威都過唔到

翩翩好勁

你睇返上一場塞足一條直路最後個勢就知

炒飯第一個香港G1

淨計騎師都高兩班啦

幸運如意可以退役了

G1 見到杜友入Q
都算奇蹟

pinpin個win

入到直路輕輕鬆鬆拍幾鞭

紅衣 我炒

翩翩點解要杜友12檔

唔係呢個檔我會要

哩隻野好馬黎

Pinpin勁到

想當年好爸爸

如意好失望，連place都冇

全球最佳騎師

回家今日睇夠

pin pin淨係輸左檔位

係靠隻winx姐

澳洲佬D英文....

星運爵士

幸福如意 短途界既笑話

威哥場場博 咩馬都死 唔轉倉一係退役啦

大運財
星運爵士

接班了

老巫跑G1後生番10年

其實如意唔算好塞，隻馬跑唔返之前個態，翩翩唔係杜狗加外檔我諗我會要

pin pin 叫足一條直路
馬場最大聲那個

same

真係馬冇 轉倉啦屌，浪費隻馬

我單t 紅衣 華恩 翩翩

上場已經塞住第3
今場12檔 仲好 博中place
內檔隨時塞死

杜友外檔仲靠得住

翩翩本身應該係潘頓，佢唔要
紅衣醒神本身應該係莫雷拉，佢又唔要

黑人問號

咁快唔記得高尚俊逸神級發揮

1-10-9-2

後面嗰句真，上場塞一塞，個餘勢好勁

殿堂級師傅都唔拖

去羅富全

幸運如意隻馬要撻,其實1400可能好過1200

前2場我都要紅衣無要如意
今次專登要如意佢又輸
仲加左條如意偏偏qqp

幸運💵 。 柒俊

杜狗外檔10場有實力馬贏得1場左右，點要

睇番上個post 我2拖1 9 10

有得威我預佢熱門，3月去日本搏

買咗2-9pq

我講左幾次
紅衣係雷狗博失 蔡先搵炒飯

炒飯好野

杜友有風度

炒飯贏緊點會比阿拉騎

翩翩輸級數

大仆街轉頭又去撬馬

彩福今場定再等1月1號出手

撬都唔俾啦

阿蔡例要比馬閪拉跑
講真 唔比佢覺得炒啲騎法夾啲
咪咁痴線啦

屌你老母尿長肛，記得唱匪歌

因為蘋果訪問佢話係佢自己揀澳斯卡唔要醒神，所以我信了

撬唔到啦

會唔會唔騎當家

我關心潘頓會唔會搶翩翩

炒飯第一個香港G1?

炒飯訪問
蔡主動搵佢試閘 再搵佢跑

面子問題掛

狗會請宋熙年咁樣HOST一日唔知要幾多錢

已mute

潘騎全勝

牙蔡第一個香港短途錦標

USD

起來我帶你去環遊世界

炒飯接手埋當家
旺仔我唔追究了

唔通話馬主唔俾佢騎咩

其實香港啲騎師好勁 好有水準

梗係蔡話事

買左有得威

短途好彩接到班

點會無披

又扮熱身 3月去日本

炒天才

蔡呢啲級數既練馬師
只有佢order人
你估係某啲倉 打個電話就索騎到咩

告

天才G2 ja

美金?

呢幾個月乞衣到

睇完, 翩翩真係有機會挑戰紅衣醒神

貓巴咁認真既
其實我都覺得炒飯騎落醒神個個節奏同發力好過莫雷拉
只係咁岩見到兩隻馬前騎師9up下

利申：一直是反雷的

巴基之星應換又唔換
唔講以為個馬房係大仆街開

辣殺倉

冇啦最頂鋒比左達炒 浪費
上年谷盡對滿樂時

天鷹奧翔咁熱

嗰場肥葉真係已經好撚勁

同樂日真係咁大把握

京京千里冇p戒賭

雞扒妹隻馬

幸運美金都應該有p既

屌

屌 認真完先見到係素巴 Sor
炒個節奏好夾紅衣 起碼隻馬唔會fing來fing去

馬場見幾百人走

潘頓 去馬！

呀摩落飛即刻訓身

隻8 中一中

做愛q 唔中戒賭

跑完場2000仲多人走

柒俊 容癌

京京

呢場我都要同樂日 但驚佢俾河爛石個啲燒

我都岩岩走左 心涼到
拉真勁第2名

鐵胆王 咁冷既

誠哥點唔冷

2班

有冇人要吉利蛋

添好運？

番泥地唔好搞事啦

11 14 都未證明過 2班得

馬主冇到，飛得

唔緊要。證明貓巴真心撐炒飯同醒神

最緊要條淫婦冇到

有冇人唔信隻翱翔天際

睇一場先

我上季覺得佢係草地去到咁上下先轉去泥地又比佢博到。
因為本身依個路程識上名而依組隊手唔算太強。

有拖頭，搏有P

屌重注左

第一次跑馬王飛
睇下係咪咁超

有冇人要越影？

要左
呢場對手真係mama

咁冷 小注

9p
8910鐵3角

點會麻麻呀 成堆都惡喎

無人要京京？

下場先去馬
老巫年紀大要留力

me

信大摩

哩場亂局，隻隻都劃唔死

二班，仲要沈集成PP

隻馬吹大左

2-4號好似dupdup地
京京好吉利美金又要未過試二班證明

好唔值博
2班未證明 14檔 1200 得5賠

呢場要5，7，10
7，10反而近況出黎狀態唔差

沈集成d貴價馬

大賽日 潘狗(去馬)

ok

要 2 10 11 12

小注Q QP

京京係外面衝 入q應該唔難

爆冷未

牙拉

1-10-11-14

位置q 頓同拉

雷神真係好撚波
馬有人冇

啲馬瘋狂轉跑法 痴撚線

點解同樂日中間跌到尾三

1 10 11 14

呢場中QQP中到啪啪聲 好分到
下半場可以靠邊站了

呀東發威

牙拉馬

我以為同樂日有事，點知又衝翻上黎

1號上場同啲咁勁嘅馬砌
今場咁好分

同樂日乜野跑法
假輸可恥

同當家一樣

我屌你貝湯美 彩福打鞭有反應 你打完1鞭收手

京京p cashed

係囉，我冇買，心諗又家品皇者

11 > 1 10 qqp

1-9-10 鐵角 搞掂
巫顯東

呢條友真係痴撚線架

Group race先買貝湯美是常識吧

入彎專登拖落去

jumbo 2班都仲有

媽的中腳了

隻馬最尾有，真係唔係1200馬

杜友 兩個第二

2.5倍真係唔值搏 起碼1600先得

Goallllllll

前速唔夠啦

600幾蚊 q

唔係中段墮到咁後應該有p

柒東威水到

大賽日都唔去馬 留反幾時去

京京千里

頂唔好分

嘩，2.2倍，過左關仲有冇

博輸完重有笑容
大將之風

美麗大師 馬克羅斯 加油

盃賽咩？

佢上場跑第2 過終點都同炒飯拍手

冇乜馬放頭搞佢，我都幾鍾意

阿蔡真係明益佢 有第二真係值得開心

于晏BB

搞掂西拉，拍個手先

agree

獎B大戰牙壯大戰我旺大戰大師

呢場跑美麗傳承 只講一次

快樂賽馬

去千里

嘩 川河唔見左一半

Allin 四季旺

家俊加油
自己爭取返黎既機會

2號8倍 鷹雄已經叮左

唔係針對隻馬,呢個馬房大熱贏國際一級賽?
打死都唔信

潘頓京京試完大外檔 大師

話時話個馬主轉左彩衣之後真係無隻掂

好喇 終於到我旺表演賽

梁家俊，為香港爭氣啦，
美麗傳承贏啊

壯思飛自從骨裂後養唔返
老巫都救唔到

支持家俊🇭🇰

獎星係咪有事？好似隻眼有問題？

上季超額完成啦

傳承名次肯定好過大師

冇乜人理隻詠彩

四季旺會唔會係史上最廢既大熱門

3就收皮啦

奬星8倍
怒屌

Rolypoly?

唉，呢場本來應該有佳龍駒 比大魔頭加大仆街搞彎左

四季旺唔廢啦 不過同呢堆馬鬥真係唔值大熱

轟炸大戰？

美麗傳承
支持俊仔

佳輕勝啦屌

7.7抵屌到爛

2倍幾，我搏柒俊，川河同轟炸大戰好過

應該唔贏都近

大摩入晒
邊隻都有p

Tommy 跑呢隻未失過獎金

小注柒俊支持下

好似話隻眼有事

支持

冇啦

獎星個態唔fit
大家睇路

鷹雄咁囉，睇唔透有7倍

點解隻4號唔叫里見神燈既?

點睇4

all in 左

有無人一齊OK

轟炸大戰會唔放咩
岳伯仁呢場應該去roly poly

兩隻要哂加1

講真,馬克羅斯肯跑呢場,用吳嘉晉都贏啦

唉，嗰兩隻真係有d難搞，莫本來要左14

造唔到磅先唔跑14

10 13

G1喎

係喎，馬女121，莫123

神燈外燈獎

如果神燈都有G1但bomber冇G1
呢個馬壇搞乜鳩

10 11

明白哂 梳

轟牙！

想聽腎轟牙

Bomber>1,2,7

應該13放10跟
睇唔透個步速，好難揀啲冷腳

四季旺😁😁

一野轟落去

感情上支持我旺

冷腳精選 言出必行

傳承

呢場邊隻馬用得最少
一眼睇哂

轟炸大戰睇翻外地賽績成日第二，第四

要翻做腳

葬撕飛

四季旺忠粉 all in 了？

兩位都要跟住先

好想我旺贏到場g1

轟炸平時成日幫邱吉爾做電兔
今次要擔正了

佳龍駒

四季閘前冇飛
2號10號綠格開跑

柒俊為香港渣氣

求其執多幾十7膽QP

家俊贏過g1未？

我旺拖2 4 13

牙拉今日兩場G1都冇影

旺仔求你贏

我旺必勝

00後華將得蔡頭泥水贏過

買左注P

梁家俊

梁家俊！！

kc leung

我俊

柒俊

家俊

真係放到

正 俊cashed

俊仔

柒俊為香港爭氣啦

梁嘉俊

屌，無買win

俊

10-12-2-7

今日雷狗留黎留到

好波，蕭家

燈死埋

傳承！！

梁家俊 INTERNALTION GROUP I

梁家俊!!!!!!!!

中得10，都開心

Easy

雷神大賽日先玩野 兩場都都變後上

柒俊G1 騎師

家俊恭喜哂！

香港好波！！

見到柒俊贏好感動
為本地騎師增光

柒俊！！！

牙拉做乜鳩

包尾入直路

好感動

梁家俊為香港爭氣啦

拉馬

串左雷狗

4甲

大師點解衝落去無

入直路成幅牆喺前面

入直路我嗌梁家俊唔係嗌美麗傳承

香港騎師唔係辣殺

華人出頭啦
我輸錢都覺開心

我都係

買左p都好開心

真，輸都開心

係咪第一個香港騎師贏g1？

家俊真心跑得好好
但係西車？

華人g1

講真佢結完婚勁到呢
老婆同B真係旺到佢傻

前幾場都冇其實

Me too

本身吳長晉 都係G1 騎師

西方快車都第二
莫雷拉自殺未

柒俊
唔中都開心，邊個話華將唔得

好似係黎海榮 極奇妙

香港國際賽事史上第一人！！！！

終於有g1

#metoo

蔡頭 泥水

奠雷拉

好熱血

香港g1應該係明紹加洲萬里

屌你，大摩唔用貝湯美咪win囉

Same here

告東尼

哩隻比我揀多5隻都唔會中

獎星

真本土

蔡頭早幾年姐加洲萬里

你當蔡明紹死架?

今次真係為香港爭氣‼️

一放到尾

西馬房大熱第四

成班第一日睇馬 黎海榮日本贏g1

閪拉屌你老母

蔡仔唔識講廣東話架

香港G1

腎仔激動到

i go to school by bus

happy very very happy

上場都叫有個第4
今場衝落去真係無

郭家真係抵佢贏

sor 遺忘左神童

閪拉冇步步友就輸

仁Kit呢?

柒俊好波

畀多少少四隻互拖 fatfat la

等睇馬克羅斯仆街

泥水出國贏
柒俊呢個含金量高少少

養胎

如果隻傳承係潘頓騎肯定入直路懶勁咁禁住唔騎 梁家俊真係彩你都on9，衝左先算

落飛落到

坐輪椅都要出來啦咁威水

4拖123

真係好撚感動，仲興奮過親眼見證佳龍駒四歲系列三冠

無好馬佢只係普通人

香港g1 戴圖理都好似贏過

潘狗開左聲想撬啊屌 好彩郭家冇益佢

點會揀到西方快車

唔使換騎師嘅

呢場馬克羅斯

梁家俊真心型

我都想喊

2200都到有得走甩仲唔走甩咩
家俊都話專登走左先

自家飛

唔係

西方快車都跑第二
咩水準黎

柒俊錫返傳承
無開心到唔記得隻馬

傳承又係個種實而不華，上年打吡係遇到兩隻怪獸無計

柒俊，G1G2G3全制霸

蕭家睇到未 唔係下下換人既

有幸親眼見證

莫雷拉走啦 垃圾

旺仔輸騎師

但係隻馬唔想比佢錫

睇埋呢隻 上年打比真係好高水準 可惜前面果兩隻

屌你超時空要塞大大下打落黎

3年梁家俊fans 好感動 記得之前開個話題估下個華將贏G1 個陣都好多巴打一齊撐家俊 希望佢日後唔好步呀滇後塵 好感動

隻馬 ：叫你老婆幫我含啦

傳承：好撚攰呀 行開啦

牙叻

屌真係好感動
睇住佢一步一步咁贏上黎
個機會真係自己爭取返黎

好掛著佳龍駒 巴基之星

屌你老母

梁家俊 》 莫雷狗

哩隻2000馬黎，今場重要唔快步速
隻轟丫唔放真係益晒佢

還我吳家晉！

隻馬鬥心好到

認同 馬會呀叔仲日日追雷狗

等睇雷狗潘狗今日1場g1都冇

四季旺畀返羅理雅騎仲好

個班廢老咪日日輸$比我地囉

雷狗留到最後係D咩步速智慧來

今年堆4歲真係極高質
如果佳龍駒巴基都無事嘅話就好

隻馬係叻既洗撚換人咩蕭家

點會有位上

同意

滿樂時咁樣

佢心繫香港

今場要武豊

郭羅桂珍

步步友都唔會咁啦

西拉不嬲都唔係講步速智慧，係識搵位姐

家俊好開心

蕭家 閪撚哂

我都係，唯一一個華將有份跑

西拉又做日本人隻狗

留名等睇馬克羅斯再博輸

步步友落左指示要走出面，留唔到姐

跑國際賽冇減磅優惠wor
咁仲搵佢黎騎做乜

隻馬公公黎

美麗傳承今年有些似當年步步穩咁贏

人地幫你贏幾場一句冇磅減就換人 係唔係咁 我覺得晉冇騎錯過馬克

輸比美麗傳承，贏埋G1，四季旺都有G2，根本吳嘉晉個第3真係冇乜跑錯 比大仆街撬一撬就冇撚左

我當佢係高級版美麗之星

大摩睇得好準，真係放頭就掂

高美麗之星一班 呢隻入直路仲識爆多下

四季旺跑得都好差下
家俊鬥心一流

步步穩德叔醒啊，冇跟上去燒勁飛寶

蕭家算鳩數啦 睇得出佢好撚仆街抵郭家年年袋g1

大魔終於正常衣著

莫雷閪

再睇番呀旺今場啲走位真係得啖笑，後過大師，獎星，壯思飛

我信今日係我拉日,我信我拉今日一定會win
新寫實派反cup

還我炒飯哥

跑日本馬有加成

黃金巨匠 醒目層次得唔得？

大把喺手咁

閪車都過唔到啦

當年步步穩都係留中間變放頭跑

上年1600 旺仔贏傳承
1800 200先輸比傳承

雷神好野

老老實實, 感覺唔夠雷拉錫馬咁真心

美星贏步步友

樂極忘形啦

最後差唔多300先拉到出黎衝
咁就冇左場g1

其實大賽放頭走真係著數 禁得慢個步速後面啲騎師有壓力下又唔係好敢跑變奏

牙拉今年運滯

不要把實力歸究於運氣

真係垃圾發揮 炒飯轉彎已經搵定位啦，大仆街仲要走入去咁撚柒

佢同田雞 2條大仆街

估下呢場邊隻塞

隻隻都跟神燈走，佢重發緊夢

win jor啦

莫雅？

人就話大把時間
馬高峰可能得一陣
如果旺打後冇再贏大賽
莫雷拉負最大責任

下個post topic吹奏下柒俊？

同當年威仔，步步友，多名利定名利多果屆質素咁好

隻勁飛寶on9到，記得佢跑到好似外國啲電兔馬咁，最尾輸條街

金髮俏馬？

多維小城有冇一級實力？

真係要訓左無睇,莫雷拉今日暫時贏左邊隻?

馬主即時拉倉 拎隻馬去跑G1比阿蔡咁玩

里見皇冠

d法國馬剃毛剃到一忽忽咁核突

一樣

今場想撐羅斯但唔like馬主

鈦金剛

想講兩句
我真係多謝莫雷拉呢個神發揮
成日輸孤寒位 醒少少好無
我旺咁銳 你上鋪G2都無又拖又省
今日跑左幾場 大把後面既馬都係後面塞 仲要留咁後

屌你老母呀 我旺比返炒飯
睇下佢跑四歲系列幾場馬 真係跑得靚 有諗過點跑

支持法國比卡超

西拉

呢場跑好D
唔輸得比你美麗傳承
坐2望1

屌佢以為平時跑讓磅
直路摩西分紅海

真係慘，沈集成谷到隻馬癲峰，比大仆街浪費哂

垃撚圾
我旺真係慘
呢隻馬我真係好鍾意

就入彎仲走入去，真係抵你仆街

諗住留住爆一段
畢竟上次都用咗唔少力

替隻馬唔抵

其實會唔會有馬行圈果時見到馬女頂唔住走左去屌閪

最佳外燈獎

有信心破燈

大賽就要講騎師發揮
好似柒俊唔係走左先隨時比西車追到
依家末段一齊開盡22.71
你隻西車唔到1600就係唔到

佢懞撚左啦
閉啦 精彩鬥士打困籠

一野輸比我品 幾年前既教訓加陣都未吸收到

其實西拉同家俊真係好好朋友

/ R 8 明月千里 / 42 / 3 1 0 1 3 / J-Will55

最尾都係拎到最出衝

以為貼欄慳位最後爆一段，點知步速慢到咁連跟前隻西方都頂到。
跑左六場都仲好似夢中做人咁

四季旺末段22.26，真係跑好d都衝贏你
喜蓮獎星22.18 似乎番番黎

呢下先燥
大把人都知一早要走
等人地走曬先諗點跑

精彩鬥士就凸顯左大仆街騎一級賽做唔到殿堂級騎師既原因

獎星衝得幾好 夠醒目 又早望空過你

好似同一team 馬会team

哩啲就係點解話西拉步速智慧差，佢一到大賽咩步速都係跑自己個套

殿堂級騎師老巫
精彩鬥士比騎練一齊玩死

果場老巫負責食死貓啫

詩人之言 明月 馬克羅斯
感情飛天才

等睇我拉表演

2定3？

老巫騎讓磅不嬲都求9其架啦

希望明月千里贏啦，雖然我憎騎嗰條友，不過上季咁樣miss左真係可惜，呢場我乜都冇買，睇就算

馬克win

明月千里同馬克羅斯就實要

冷我都係要醒目層次

一定要買莫雅 隻馬好fit

蔡俊佳 聽你去外國睇妙聲傳城聽左3次以上

嘩11，88倍打到58

呢場香港三隻分分鐘p 都冇

馬克羅斯輕勝

我潘

潘狗

羅斯！！！

抵撚死呀雷狗

tommy幾時死

馬克羅斯

Goal

馬克羅斯!!!!!!!

好彩馬克羅斯唔係大仆街騎

嘿嘿

9 4 2 5

嘩 跑緊乜 後面堆馬唔加速咁

tommy 有無p

抵死啦揀錯馬西拉

9-4-2-5

Macross

贏到冇得跑

羅斯贏條街

雷狗

好在都有

任放唔嬲

莫雷拉on9仔

笑4

嘩，潘頓

好彩上場冇騎斷腳

西拉唔要?

今年國際賽係最垃圾

放到勁慢 無人搞

purton 4場全制霸

最後600都冇人郁手我就知羅斯贏硬

潘

抵你西拉死，撬完又唔跑

再中

莫雷拉世界第一

係馬克彈甩快到其他追唔到

有無人見到羅斯入閘個時開緊大
都未痾完就要跑
咁都大勝

上兩場騎到屎咁

蕭家用半個鐘就輕鬆一巴車返落班笑鳩佢地既馬迷到

我頓國際香港馬匹大滿貫

西拉肯贏未

明月千里

咁都比潘狗執返場

我頓教你騎馬克羅斯

輕鬆到

真係任放唔嬲

佢係唔夾隻馬 舞唔掂

你睇下最後600 冇人郁手 後面果班都唔郁

中晒,馬克羅斯找對左騎師

仲要騎香港馬

比我呀媽上去騎都贏啦

大仆街一場gp都無

我頓剃大仆街眼眉

呢場閃耀鑽皇

今年4歲系列馬最top兩隻唔係度都贏兩場

衣隻馬有排贏

潘狗大滿貫係靠馬克羅斯

明月比返布文啦好嗎

隻馬勁 明月千里都無跑錯

睇完呢場邊個仲話雷狗韁繩好?
潘狗跑smooth到

除左雷神，今場賴維銘騎都贏

大賽都唔剃等幾時

羅斯終於無fing尾啦

真係玩野
唔買4 重 中晒234 名

呢場放吳長進上去都贏

咩馬黎
仲係停留緊係谷草成日都贏唔到個陣

潘頓騎得幾好 順放

買win唉錯哂又熱tommy又仆街...寜願買馬克
好想斬手

吳嘉晉都應該搞得掂啦

哩句真，西拉騎同潘騎，定馬今場冇fing冇片，快慢由人

牙晉無左場g1

講過好多次頓手韁好過雷狗幾萬倍

下場估惑，有無人跟

貝狗你走啦

除左雷神,今場街邊個啊婆騎都贏

終於贏 仲要贏g1 好感動

agger

戈寶 勁伶利 馬克羅斯

求反駁

一早比我頓騎上場就唔洗輸

吳嘉晉都贏得,隻馬堅勁

國際賽周日（10日）便上演，這天(9日)馬會在沙田馬場搞了個「與星相聚場畔早餐會」，共有逾650位馬迷出席，場面熱鬧。
早餐會的騎練嘉賓有潘頓、布文、莫雷拉、祈普敦及呂健威，其中最受歡迎當然是冠軍騎師雷神莫雷拉，不少馬迷請他合照集郵。而潘頓則妙語連珠，他說：「今日我出席早餐會，但我本人就唔食得早餐，因為賽日要造輕磅騎『京京千里』。我還有一個重要任務，就是保護國際賽的獎金，為香港主隊爭勝，唔好畀豐厚獎金落入外隊手中。」
「可能有馬迷問我，為何你在香港短途錦標唔騎香港馬？我老實答你，因為這場應由港隊贏，但我冇得騎『紅衣醒神』、『翩翩』、『幸運如意』及『澳斯卡』等馬，便接外隊馬(『每月一回』)。告東尼今次國際賽排擺出強陣，『美麗大師』今季狀態好似不及上屆贏香港一哩錦標時，但我有信心告東尼會及時把其水準推至最高峰迎戰。至於香港盃的『馬克羅斯』好忠心，不過上場馬會盃我發現牠末段在莫雷拉發揮下有外閃毛病，我有信心今仗由我操刀唔會外閃。」
此時莫雷拉在後台聽到潘頓發表的「偉論」，立即在後台大聲笑說「潘頓，唔好講大話(don,t lie)！」潘頓即氣定神閒回應：「我冇講大話，『馬克羅斯』上場在你胯下真是外閃，今次由我騎，我就唔擔心咯。」
潘頓和雷神賽前互片真好精彩。至於雷神，他就謂對香港一哩錦標的「四季旺」最有信心，更預言未來六個月是此駒黃金期，雖然與「步步友」仍有一段距離，但他指「四季旺」在當今香港馬圈已夠秒殺對手。雷神又透露香港盃日本代表「新寫實派」抵港之初操練時出腳有少許繃緊，後來跑落才鬆番點，令他安心，希望贏出這場獎金最豐厚的大賽。

前牌仲話新再領風騷
而家仲勁左

正想post

雷拉真係
新寫實派今場好好火，沙圈個陣已經想掘晒地咁款
內欄有好位咪唔俾隻馬順放，拉到搶晒口
你守到潘狗後面就預左佢搞尻你

一巴巴打落去大仆街到

淡定，下場嚟過

呢隻跑杜拜一撚流 仲要前置

睇眼眉

都冇跑錯
追唔到喇
咁都要屈tommy
利申:平時狙擊開tommy

至於雷神，他就謂對香港一哩錦標的「四季旺」最有信心

馬克成日比我感覺仲係普通一班野，點知咁快贏呢場獎金最勁既2000，如果蔡頭唔係呢兩年唔掂有就第三次奪標

隻馬又進步左 由佢第一次放頭跑快活谷追到g1冠軍

新榮進之光

條女幾正

「四季旺」在當今香港馬圈已夠秒殺對手

馬克羅斯 仲有, 贏梗明月千里

榮進之光好似比人過左就洩氣。
依隻鬥心仲強

屌你告東尼手馬
自己馬房搞場g1咪算
又中華盛世 又馬克羅斯 時時精彩 巴基之星係後面

潘狗雷狗正式係狗咬狗骨

四盃三捧諗起計得精彩
應該在場騎師無人騎到靳能果種效果

馬克羅斯真係任放唔嬲

潘頓前段撳得好好

三場大野都係放頭到 今年都真係幾水下

佢已經係第一個醒知道要走

馬克羅b 連贏位置

嗰陣成日屌呢隻衰馬 又比韋達鳩跑
眨下眼就贏香港盃

順放冇得追

明月無跑錯啦 我都好鐘意明月
串q我最開心

中華就睇定啲先啦

巴基仲係唔肯跑

根本3隻都勁
高地唔駛講
馬克末段22.08追西呀

超時空要塞終於出頭

韋達？

潘狗好野

今場明月輸乜？
輸左無歡騰幫佢造步速囉

原來真係騎過一次

大巴大巴車到佢返巴閪

呢場啊

神wo

吳長晉都贏啦 仆街

杜拜草地大賽
正
1800 又啱跑

以前都有隻電兔同你燒
今年都係任你舞

有無人話我知係邊個騎師教馬克羅斯放頭

巴基俾皇天擊殺教啦

外國可能有其他副車搞鳩佢

成熟程度同進展問題

屌，又係國歌

中段變奏 跑多一百次佢都未必有咁的形勢贏到

帝豪bobo19倍打落5.9....

明月B 不過Tommy仔算有交代啦

彭于晏係咁聽中國國歌

帝豪一野打到落黎6倍....

次次都支持注 估唔到咁就贏埋香港盃

年頭4歲系列追唔到進度，年尾就馬王姿態贏香港盃

馬克羅斯個馬主係令女？

舊年潘兩場,兩莫各一場。
今年潘一場,俊一場,炒一場,壞人一場

應該送返個G1比佢

嗰年啱啱贏少少，真係得佢先有

巫告前面過左兩隻啊

著white coat 嗰個

見到雷閪無得贏一級賽好開心

吳長進

馬克跑唔跑杜拜1800

兩分零一秒幾唔慢嫁

燒生好風騷

跑道大利放頭 老西都試下

教材式騎法，後上馬遇到超慢步速要點走

完美

貝湯美都無跑錯

告東尼欠吳嘉晉一個G1

有無人一齊叫多次

真係要試下

末段22.0

騎唔騎得返都成問題

呢場柏寶？

無喇無喇，潘頓贏得咁靚

馬王時間

潘頓實攬住啦 當今2000除左同馬房巴羞有小小機會之外仲有邊隻高過佢

癲左呀放頭未段22.0

呢場有巴基都輸
個步速太癲

再長d都仲得

再長d隻 明月千里 再輸遠 D

無人同佢鬥燒姐

所以我都話係得小小機會

一放到底未散過cls

活力歡騰等緊你

大魔專用黎搞鳩馬克既

其實上次雷神跑第2個場都發揮一流

仲有冇巴打喺場入面？

我覺得上場雷神騎得太快

又想追軍勇戰略

嗰場我覺得反而係隻馬勁 放到咁撚樣都有第二

好難得大摩得一隻冇得搞你

冷馬巴度係時候出手喇

去杜拜跑免稅店最啱

冷馬又點止巴度一個

算鳩數啦
兩場都fing尾
潘頓騎又完全冇問題

有小小 但外檔

突然間要睇番啲垃圾，好大落差

any ka chun

其實有時做騎師真的辛苦
揀岩座騎又被嘲搶人座騎靠隻馬
揀錯左又被笑 唔識睇馬

我又唔係話特別支持雷神
但只是覺得做咩都錯都幾慘

其實有時騎師同馬都要講夾唔夾
好似羅理雅同紅衣醒神/潘頓同馬克羅斯
明顯就夾過同雷神

最夾佢個隻已經唔係度

which

有無人揀9

生人霸死地
乜都爭一餐

想搏7

俾佢騎爆左

潘狗真係奸到出汁

唔係揀喎
馬克羅斯係拉打比乞衣問佢攞
原本都係吳長進騎開

西拉手風咁差會唔會輸埋呢場

係就快

出名拉馬師
莫雷閪至少每場盡力騎

潘頓起孖

有無心機騎都係問題

佳龍駒如果冇死會唔會場1600

會

四季旺？

2000或1600都係佢

家俊當比卡超咁騎好無

盡左力架啦

求其1 3

G1奬金唔少
每個騎師都想贏
跑錯還跑錯
特登拉馬唔騎邊個夠拉馬師嚟

開閘未？係街

潘狗表演

同得福？

揀左9 > 1 2

跑 2-1-3-9

你放就贏

屌我買1-3-9

屌 揀好左想買估惑個陣 先發現原來未登入 買唔切

莫雷拉去死啦屌你老母

西拉又去左邊。。。

笑死
當家又係留到咁後
比田狗呢的冇腦騎師都唔會留到咁後啦

威力川 係到贏條街？

留到搶曬口

潘頓順劫兼合法封布文

Goal
上場買左西拉抵撚死

班廢老今日輸到仆街 笑死

好似騎師王1.06都死埋

咁都有得執番餐飯

布文都幾垃圾，轉灣咁多位唔逼上去

巴度騎個隻唔係後上馬嚟
做嘜同帝豪bb鬥燒仲要冇氣

封完神仙然後呢場騎神仙 有趣有趣

今場可以買西拉

尾彩仔

不可思議退出hahababa補上先換佢啫

西拉不了

唔夠冷

畀班馬會阿叔贏返個1.3騎師王啦

跳出香港個閘咁靚 潘都唔騎

直鏡睇係畜意封, 但係合法

本身騎不可思義

當家彪形同得馬功臣
雷狗完美發揮呢堆超新星
馬克都係全靠雷狗教馬

飛數對辦

原本騎不可思議
但退出左
比我死都攬住佢啦

西拉係咪好嬲 頭先睇直鏡隻同得福冇力仲大大力打bin

正常 今日g1港隊三隻有兩隻騎過 最叻果隻托大輸鳩埋

用翻試閘跑法的話今日好似真係fit曬

係 同埋方仔有手影

可能係輸完當家比人照完肺 今日佢真係無走位咁醒同無乜朝氣咁

一到大賽 高下立見啦

其實真係好想買跳出香港
不過見到係13少騎就...唔敢買
點解會咁...以前唔會咁...

差不多時出道，可能個時係悉尼好多牙齒印

求其搵人打巴我唔好買韋達

巴打們，尾關點補飛好，唔係好識.....

唔洗補 等收錢

希望隻馬跑出雄心威龍既實力 咩住我少返終點

頭先估惑比我夾到痴線

尾場想再要潘...好好火 贏埋騎師王

皇天擊殺

我頓

潘頓個個都封架啦

習大大

陣間爆個大冷就好笑
馬呢d無得補飛

哈哈巴爸 靚喎

最尾博邊隻

邊隻落飛買邊隻

買$10 8號WP

買左listening

龍船鼓響點睇

巴度夠冷真係出手
尾場一係大熱Q一係爆到痴線
10蚊巴度P

反而我鍾意盈盈

大藤王今季3win都係閘前重飛既
今次飛數同之前有明顯唔同
捧場既巴打睇路啦
呢場哈蝦 綫路 志趣飛數較勁

雜種不了

潘頓再贏一場

行圈唔錯

今日港隊咁勁 最後要揀跳出香港 由韋達劃上完美句號

哈蝦巴爸
宅大大
歡樂盈盈

勢必跑好抵買

加多隻 連利之星

蔡俊佳要左

龍船想要

2wp
2>3 5 11 pq

新子健?

笑

4?

要得呢隻就應該要埋4

西拉啲飛幾勁下喎

係蔡頭勁

2 4 6 easy

蔡頭1Q返黎

4 12 Q

大藤王應該回到4倍留上開跑

4.6.9

三倍都冇

咪又係雷神騎王

廢拉

13-12-4-2

垃圾韋達 一出閘已經輸左

大熱Q

話左西拉尾彩仔

韋達你番鄉下啦

見到13少，真係飛左

屌佢西拉呢場先訓醒

條仆街幾時返南非？帶埋垃圾田ok?

早知買條4連環先去

又要再打巴自己 以後唔好制

要不是遲望空 我王實過到

真係永遠唔買佢

隻龍船阻撚住晒

直路移出去好過入翻裡面

韋達out

我開新po先

3294 六環彩 六環彩 沙田 星期日
5 場 1 紅衣醒神 + 10 翩翩
6 場 1 華美之友 + 11 京京千里
7 場 1 美麗大師 + 7 四季旺
8 場 1 多維小城 + 9 馬克羅斯
9 場 2 辣得很 + 11 同得福
10 場 4 龍船鼓響 + 13 志趣相投 $2 $128.00

莫雷拉大仆街

中佐有無十皮

第7場真係難搞,西車都可以跑到第2